En hij keerde zijn gezicht naar Saint Antoine.
Defarge had zichzelf beschreef, die dag, zoals de keeper van een winkel in de Saint Antoine buitenwijk.
Het was niet moeilijk voor iedereen die kenden de stad goed te vinden zijn huis zonder enige twijfel.
Na te hebben vastgesteld dat de situatie, karton kwam uit die dichter straten opnieuw en gegeten in een plaats van verfrissing en viel in slaap geluid na het diner.
Voor het eerst in vele jaren had hij geen sterke drank.
Sinds gisteravond had hij niets, maar een beetje licht dunne wijn en gisteravond had hij daalde de brandy langzaam omlaag op Mr. Lorry's kachel als een man die klaar is.
Het was pas zeven uur toen hij bijkwam opgefrist en deed in de straten.
Zo passeerde hij trekt richting Saint Antoine, hij gestopt bij een etalage waar er een spiegel, en enigszins aangepast ongeordende zetting van de losse Cravat en zijn jas-kraag en zijn wilde haren.
Dit gedaan, ging hij op naar Defarge's, ging.
Er was geen enkele klant in de winkel, maar Jacques drie van de rusteloze vingers en kwakende stem.
